# CODELOGS CORE

Este modulo representa el nucle del proyecto,
en este nivel esta utilidades a nivel de :

- Sistema operativo
- Una terminal de comandos
- Ambientes (propiedades a nivel de ficheros, argumentos etc.)
- Almacenamiento
- Sincronización 
- soporte para IDEs
